今日黨鐵脫軌單野，唔係意外，係企圖謀殺！

今日黨鐵脫軌單野冇人死，，得幾個輕傷，呢個先至係「意外」，意料之外。

好簡單咁睇返，2010年打後，每一單世界各地既列車脫軌事故，係幾乎每一單都有人死，重傷既更加不計其數。

唔信既話，自己睇：

眾所周知，黨鐵事故率近幾年爆升，至於咩原因，一句 Made in China，大家心照。

呢次係一個末世警號，下一劑一定死傷慘重。

一定要將件事，推比啲剩係識返工既人，因為由呢次事件開始，再唔調查黨鐵既話、再唔去問責黨鐵既話，你搭得黨鐵，就預左會死。

呢件事一定要煲大佢，唔可以又比佢則則膊、吳多閣！

自推